點樣架車先會無啦啦死到火

學術討論，死完唔會劏

唔識，同問
水滾？水箱水唔夠？

唔好入咁多油

冇油,打南磨(發電機)甩左
點火fuse燒左/甩左都會
d fuse細細粒,好易跌

你架車死火塞住哂我點番工學生點番學呀
我好愛我份工架

舊電而打南磨又唔夠力

點火電線溶咗都會

入中石化

已入

我成日唔記得入油都會去買油去油站都要一段時間

火星塞消咗

拔fuse 最簡單

棍波車表示死火冇難度

棍仔 行5k 一棍啪上5波
自動波 爆軚啦

熄車唔小心扭斷條匙

No gas

希望各車主入好晒油先好去政總附近
你果幾百蚊拖車費事少
阻到人地開會
浪費納稅人金錢事大